入嚟講吓自己有冇中二病，如果有嘅講埋個病徵

我先，成日覺得自己係日本視覺系嘅band友結他手
病徵 : 撘車揸扶手會扮晒彈結他咁，同埋會gel個扮晒視覺系嘅頭出街

利申依家已經醫返好

有妄想症睇下醫生好喎

依家好返啦，有心

我覺得自己係神

我永遠覺得上天係欠咗我地90後

我覺得自己係中國人

我會幫我架單車改名
叫追風者
爬過人頭會好high
但我成30歲。。。。

但係神都係人

呢個係真

追風者個名唔夠中二喎

no 神>聖鬥士>凡人

No，神is人，but神can make人can not做到嘅嘢，so佢is 神

覺得自己潛藏住一股強大既力量
但唔知點引發出黎

有冇試過冥想

試過

我成日係自己隻手綁住D崩帶 因為要封印住D力量
如果冇封住既話 就會一拳打撚死人

可能有其他靈魂住咗喺你隻手入面

功力有冇增加？